TS部分
localstorage的笔记：
1.在tsconfig的配置文件找不到输入输出，这个报错的意思是，没有找到ts文件，新建一个就好
2.Q:动态索引：中括号的东西一直有点不懂
  A:
3.赋值的时候一定要有等号
  Q:Ts中，冒号等号const的使用

4.localStorage.getItem方法拿到的数据是JSON格式的，自己用JSON.Parse转一下
5.但凡没有找到泛型T，一定要注意方法的开头有没有传入T

6.ts,js里return的大括号不能换行！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！wtf！！！

7.Q:我遇到了rollup-c命令无效的问题，怎么解决的？
  A:重新使用npm init -y生成了package.json文件生成的


vue部分：
8.Q:vue not defined错误
A：忘记引vue了

9.tips:对象实例里不需要声明，只需要直接赋值

10.tips:template记得是在组件里的

11.tips:template在组件里，和data（）同一级别

11.为什么ref没用上
A：忘记引用ref了，而且from'vue'这里该用双引号

12.Q:click和onclick的区别

13.Q：用yarn新建项目后，第一步是干什么
A：package json "dev" 加上 --open,这个指令会在运行项目的时候自动打开浏览器\
  然后yarn一下，会自动安装缺失的依赖

14.Q:package.json是干什么的？
A:配置中心

15.P27练习1 19：44秒 ：在vue中的概念不太清楚，后面回来补
A: ：是v-bind的简写

16.vite引入app错误的原因
A:vite-env.d.ts中没有默认配置ts的声明，需要自己手动添加

17.cannot use in for search for 'catch'  的原因
A:路由index写错了，这次是因为没写import，下次可能是别的

18.scss是什么
A:css的升级版

19.Q:为什么我一开始的渐变颜色没配上
A:background-color和background搞混了